# イグザクト・シーケンス・ゲーム      
 
## 概要
イグザクトシーケンスゲームのルールブックを管理するリポジトリ．  
 
## 現在の課題
1. マキシマルマーカーの扱いの定義が不十分
1. カード捨て場の名称と具体的な運用が不十分
1. テキストカードを引く操作の名称が未決定．暫定的に「リサーチ」としている．
 
## Links
 
Blog: [愛想モルフィズム](http://dafuyafu.hatenablog.com)  
Twitter: [@dafuyafu](https://twitter.com/dafuyafu)  